覺唔覺細個做暑期作業其實好on9?

做完之後淨係剔兩野

不嬲都無做過

覺,做唔做同能力無關
唔做果D咪又係升哂上U
乖乖地做既就升唔到U

我試過成本無做交番比啊sir

次次冇交都冇人知

有做真係好on9

未做過

求祈填啲字同埋亂剔
再扮唔識跳住做其實好快做完
成個暑假個幾月
暑期功課最多用你兩個幾鐘

試過有年最尾幾日先做做唔哂好緊張
通頂做

最後個老師話今年唔洗交
I was like:
dafuck!?

從來都係9填D野比佢 識既咪做 唔識就亂填嫁啦

係得小學先有做過

其實佢原意都只係想令小朋友唔好完全只係玩，小朋友仲係發展階段，突然無學習或者retrieve番佢學習既記憶幾個月，開學時真係會乜7都唔記得

個時做嘅咪當開學熱下身
鳩做又無後果

全部抄答案

暑期作業係學將一個野分俾好多人做

9月1番學做

做緊睇到呢個post

學生做一個月
老師寫一個閱

我個時係同同學夾錢買有答案既暑期作業
然後抄裏面啲答案
結果
我哋個屆中三之後嗰啲師弟妹全部嘅暑期功課都係學校自己出

暑期作業真係戇鳩
9成題目得係抄寫類型
同一種題型出10 9幾條
條條一樣樣咁濟
當學生弱智

又學唔到野

溫故知新姐

暑假都要人學新野 咪盞比人話谷細路

童年陰影
年年8月31號都抄到想嘔